憧憬是距離理解最遙遠的感情 , 同意嗎?

咪撚咁中二啦